Day trade 期指點學好?

返好耐兼職終於有少少錢，想買細期做下Day trade，但係依家試paper trade 點都係輸多嬴少 想問下一開始應該要點學，有冇咩書推薦下 唔想連辛辛苦苦草返嚟既錢都輸埋

有賭癮去玩期指係必輸錢
期貨係講統計 要有一大堆data做back test可以玩 沒心沒時間沒腦都唔好玩
輸到你仆街

上黎問兩句就有得你贏 咁冇人打工啦 讀書就讀書啦

揀玩期唔玩動物 你已經叻過好多人
加油

可唔可以講下應該學睇啲咩先 我唔介意慢慢學

慢慢睇

我都睇過 btw thx

咁睇下呢篇

留名

呢個未睇過 聽日睇下

有冇興趣一齊傾下？

睇緊巴打上面share個篇
利申 新手

兩個新手傾下分享下睇法 有興趣就留tg

睇下書 睇下圖 裝備好自己先出發
到真係贏多輸少先去開期

既然輸多贏少就証明自己容易捉錯邊

依家可以試下估升就買沽，估跌就買升

成篇野都係 Kroll on futures trading strategy 抄出黎，不過人地係 speculate commodity futures 唔係 index future

有冇一兩本書名留低

我唔想賭

我買左一本咩技術分析都未睇晒 好悶
另一本就睇左少少_多空轉折一手抓

lm

本技術分析係咪真係應用到？ 另外果本講啲咩架？

技術分析我淨係睇咗前言
好似幾有道理
（我睇中文版）
但係好多字好悶唔想再睇

另一本主要教圖，好似快啲學到野
我fd 話3日就學識 蠢嘅就5日
我係死蠢 仲未睇完
不停重睇頭幾種圖形

因為基本果啲雙頂雙底果啲我係試paper trade果時用唔到 覺得要之後先知 得閒去書局睇下另一本先

第一，你連炒股票都贏唔到錢，點解你會覺得你炒期會賺到錢？

第二，無論炒股或炒期，你無可能知將來走勢係點，你憑咩覺得你炒野係賺硬？

第三，炒股炒期所賺既金額係由你資本限制，即係你資本太細，賺既都係得雞碎，仲要輸既話係輸哂，令到你要重新再儲過錢，浪費時間。勸你諗都唔好諗，炒股炒期係有錢人玩的，你不如將錢投資落你自己到，學門技能，腳踏實地出來為人提供價值來賺錢好過。

我學黎學去淨係識w
都係估嘅姐
突破左咪上囉，但都可以唔上

我都係慢慢咁賺 唔洗一定贏 但係都係想提升贏既機會 set左止蝕位都會比人一鋪清袋？

自己玩輸多 咁調轉買咪得

第三期點會 每點計

有冇咩心得過兩招嚟

最簡單咪睇前高位低位 突破/頂住咪入市囉 食二三十點 唔好貪

升個陣買升，跌個陣買跌

papertrade照做，寫完個 買字
落場卻襟個 沽！

咁既賺錢大計都比你諗到 賺到實有你分

我每次都係打算止賺20點止蝕15點

輸得起先好玩

咁玩仲衰過過大海睹錢

用返個高／低位做止蝕會唔會好啲啊
止賺多少少／推止蝕做止賺

輸唔緊要 但係唔想輸曬都未學到野

點解咁講

你以為SET十幾點止蝕就好安全？連輸幾次包你即縮，嬴一舖都唔夠你輸幾舖

點為止高/低位做止蝕 姐係自己買入個位？

所以我都有限制自己paper trade最多每日trade 4次 都係唔work 止賺要高起碼40-50點？

做咗back test先好入場，唔係包你輸死乜都學唔到

我都唔洗話立即入場玩 再學下先都得 btw thx

真心 trade左5年
最緊要兩樣野
心態同紀律
缺一不可
相信有一定資歷既炒家都明我講咩

岩 set 10幾點止蝕好快輸到冇曬信心
就算你買岩方向 佢夠膽死可以壓100點再爆上或者爆落

我意思係可能用1min圖 升穿前高位 之後有少少回調 見又想上返咪試下long 用返個高位做止蝕 2~30止賺

有冇咩書推介下比新手

睇所有書都係廢 zero sum game 你同邊個對緊賭？
大戶有得做對沖 你呢？

睇科斯托蘭尼 ，睇完內功深厚左10倍

下次paper trade試下先

thx

姐係依家止賺止蝕都set高啲再試下會唔會好啲 繼續paper trade

炒day trade 紀律性方面重d

一定唔可以過夜！！！！！！

冇乜心態可言

我點都唔過夜 但係紀律係限制自己一日trade 同止賺止蝕？ 巴打你有冇利用技術分析 定rsi 果啲

玩法自己摸索喇，冇必嬴既方法，只有值搏率高唔高
就算比你搵都9成機會贏錢嘅方法你都唔會係網上分享喇
唔通想攬炒咩，大戶唔睇住你地嚟食呀

恕我唔可以講 自己去探索啦
初生之犢不畏虎呀，唔洗驚

想問下啲技術分析係咪一定要學左先？ 淨係識基本野

唔緊要 thx

技術分析要學，但唔會用RSI個啲，人人都用既野輸多

好 唔該曬

你有睇我之前開po講恆生指數已達關鍵水平就知我已經唔再係炒短，始終投身左社會

以前讀書個陣日炒夜炒
發覺Day trade真係一種efficiency 好低既野
當然如果唔洗返工既，我都覺得day trade都係幾好

前提係你覺得努力trade就會賺，咁每點來連就賺快過股票，如果唔係你只係單純咁將風險加大。

啱啊

唔關止蝕位事，滑價同手續費會慢慢侵蝕你資本，資本太細做day trade係自殺。如果你堅持要提升贏既機會，同埋唔要求時間限制，仲要係人手交易既話，長期持有細期比做day trade 勝算大。

day trade 就用脈沖系統

如果day trade 靠努力就賺到，我地大家都唔洗返工了，勤力做trade有錢賺啊。

樓主可以睇下《以交易為生2》

利伸 睇緊

勸你食左佢算
本金唔大連守都守唔到
daytrade就仲on9
出面咁多algo trade你覺得會快過佢地？

簡單講 當你玩細期
假設你每日至少可以食到100點 （好撚勁）
一個月先得20k
同打份工差唔多
但係真實情況下好難日日食100點
計埋蝕ge trade 你好快要乞食

長期持有唔係要多啲本咩 唔係一過夜就好易補倉？

遲啲睇下先 thx

我兩個半月前玩兩張大期，開市9:15即入，升追入，跌就沽
10點止賺，唔止蝕
暫時扣埋手續費滑價都食到+$36600

如果賺少啲 姐係遲啲入遲啲出諗唔諗得過？

我都係想上堂果時trade 下 可以賺多少少

唔止蝕唔係隨時跌一百點就要立即補倉咩

咁玩大期咪100k一個月囉
之後注碼慢慢咁上
當然前提係個strategy work

賺咁少 一輸都輸死你

有冇咩建議提點下

有一套穩定嘅策略 再加碼咪得

唔駛立即，最多追收按金
個Pool 低過7成先要

上堂就專心聽書啦

咁玩法
分分鐘錢又輸哂 學又返到成pat屎咁

我通常就target賺70點一日 最多玩三四張 有時個勢勁就兩三百點
不過真係要好有紀律 輸夠幾多就第二日先玩 前兩日冇曬紀律輸番三日profit

大學最多心雄股神，以為Day trade 一日賺1000$ 好過番工

如果止賺止蝕咁少 一野hit到個止蝕就上番止賺呢？ 一支一分都有呢個波幅

咁係依定都唔知學左啲咩 先打算學下投資

係每次70點？ 我希望每日賺50點都好

試下大少少個幅度先 thx

睇形勢囉 其實好多時一個波幅都有呢個點數既
如果果日狀態唔好未一兩張夾埋70點就收工
千奇唔好過夜 一輸夠就第二日先玩

連登愈黎愈多有幾十k點炒股好 股災不遠了

由26000點開始多

所以我唔止蝕

賬面一日輸一個月利潤心情係點

放心啦 期貨最好既地方就係會有專人幫你止蝕

我覺得細有細玩
十蚊一點sp trader又玩過 一蚊點mt4又玩過 一蚊點一張先三百蚊 分開幾張玩 都賺到幾百
覺得開demo account玩 真實啲 好過paper trade
同埋成日覺得期指幅圖太閪 你可以去其他平台睇下咩期貨既圖最有把握

Demo 姐係中銀果個？ 之前開完都冇用過

係mt4平台既公司 海外的
姐係好似係用sp trader係 一通致富開戶咁

真正落場玩, 先會贏

day trade HKJC bet

返屋企開一個試下先

都係咁，咁都輸唔起玩乜期指
我玩黎都係養車同管理費
所以一日Set 食10點，有時幾秒就成交大

除非開時9:15 係Day Low/Day High

好過牛熊好多

我都試過大期止賺食5點
但扣埋手續費滑價，利率太少
一日可能得300$ 落袋
但無可否認幾易食

50蚊一點 都有300？！

上面講左，我玩兩張

每日波幅幾百點

我當年都係由止賺3點開始玩
玩左半年
唔止蝕

70% 時間係10秒內已經食到

遠期期貨有冇得諗

期係睇長, 邊個同你講係day? day trade輸撚死你, 你戶口有幾多錢去頂斬倉？

一輸就輸幾百

3點都食唔到即係摸頂入
止過一次，最後過左半個鐘都止賺到

如果半個鐘後愈插愈深點算

3點止賺扣埋手續費咪得雞碎咁少？
你一日做幾多次交易？
唔止蝕咁過唔過夜？

玩得就預左
我唔會補倉
期指果3點都食唔到唔好怨人

1. 係，所以玩兩張大期，我追求安全
2. 一日一次，就係波幅最動盪果頭15分鐘
3. 未試過過夜，因為通常一入就止賺到

貼市跟勢爬格仔

你似賭運多d

執格仔唔止蝕果啲
玩足一年 有一日一去冇回頭就係咁先

佢想水鳩新手就真

新手就正正經經月供算啦

呢個方法係玩緊中唔中Day high day low
認真果啲唔會咁玩
我純粹交層樓啲管理費同養車費
如果唔係點會食3點

我純分享，絕對唔建議人咁做
本多利少
閒錢細細地玩吓就算
認真投資我係買樓（雖然俾連登仔笑）同2800

我貫2800 都輸錢

2800 睇恆指PE 買，或者月供

我就前者，低過10 PE入，每跌1 PE 就入多注

如果有巴打想私人醒我兩本書名/心得 歡迎tg

睇al brooks啦
香港d垃圾書唔洗睇
連技術，策略都未有，講咩心法
策略基本得3個，順勢，逆勢同區間，揾一招岩自己性格，用死佢，一招走天下

呢張期油5分鐘圖
1.係reversal, trendline breaks, retest again

2. 係順勢，因為lower high, 紅線破flag

3. 2條線中間係range trading, 我唔識玩

我只會做2, 因為順勢易睇，同埋我會配合埋支持阻力位互換

呢d圖事後睇當然容易畫到，所要你要睇1萬次，令到自己trade緊果時都睇到呢幾樣野

呢3樣算係最基本玩法，外國有d高級玩法會用到orderflow data去睇大戶係咩價位入最多貨，從而估計佢地睇上定睇落

嚴守止蝕，相信自己策略

睇完之前咁多位巴打擺底既書同文就睇

紅線果條線代表咩？ 阻力？

期好刺激

剩係估雙頂同雙底都玩到下

trendline

你係short ? ?

行完range 就爆上去 真係事前好難睇

順勢long short都可以

唔做range, 唔識玩

期油好似炒消息，畫兩條線就估到點走咁犀利

睇完1 2 我應該會short
然後爆上去 輸死

1 係major trend reversal
2 係順勢回調破flag

做錯邊仆街 ，啲消息一棍可以爆2-3個%

樓主不如去妖才開個比賽acc玩下先
有100萬本 完驚都唔輸錢先好落場

妖才係咩嚟

YouTube 個曉士好似教得幾好
對於我新手

我覺得好好啊 但係好耐冇更新

師兄好勁
睇得明 al brook佢成日話bull spike buy close buy close
我成日都摸頂

攞佢幾招已夠，例如2nd entry, 即係上面講既順勢回調破flag, H1 H2 L1 L2我到而家都唔多明